有無人試過大批自己條命？

想試下，有無好師傅介紹同價錢

同問

有諗過但好似好貴

通常幾$至幾$？

幫推

啲師傅咁勁就唔使做算命，直接幫自己改變啦

迷信到畀錢真係戇鳩鳩

算到命 同改到命 兩回事
同樣你 你老母生你出黎就知你第日7撚懵懵
佢都改變唔到個事實

自己唔信/唔識就話人on9
真係好可悲

大批要起命盤，無記錯5000-8000

覺得準否？

師傅賺夠, 想幫人賺多啲

你預咗聽完一定會有唔開心嘢，重要係好唔開心嗰隻

命中註定d人會戇鳩鳩去算命，然後跟師傅建議，改變咗之後既人生

咁算批得中定批唔中

Paradox

信自己不信命

批完又點

唔通批完老竇會變李+x咩

唔洗批嫁啦 望下自己老竇老母就大概知8成

中醫可信啲定批命可信啲？

200歲算命師傅不是夢

想知自己日後會點

唔知好過知

其實我都認同睇老豆老母大概知8成

剩返2成真係睇你自己點去改變

父幹？

屌
連師傅咁撚勁都改唔到
你條柒頭俾佢算完知道命運又有咩用？
諗住預先知道命運可以趨吉避凶？
sorry改變唔到個事實

有同朋友同自己算, 暫時都算準, 有時都覺得好神奇

想睇

咁做人都有個求知慾既

我算到飲過水既一定會有血光之災

無事無幹唔好算, 因為算到你條命好你會唔識上進,
算到你條命差就會形住形住幾時仆街

除非人生經歷過起跌或已經接近谷底走進死胡同既人先好去接觸,
我都係因為咁先走去學

但如果制止唔到自己好奇心既話就去俾錢人算啦,
因為收得你錢一定會避重就輕, 唔會令你失望,
我唔係食呢行飯只會直話直說,
但都有道德唔會惡口斷人

我知連登有條友好鐘意幫人睇,
但條友完全無料扮四條,
無錢收, 唔係靚女既話就會惡口斷人,
而且鍾意用玄學害人令人走入困局,
大家要小心呢D賤種, 一定會有報應

開名啦 等d人唔好中招

其實我人生起落點都幾大

樓主咩年紀
但一般情況下好少大批，或者一批批全家

居然仲有人信⋯⋯

開開心心打過和

好奇想知巴打
初初係點學衣門學問

上網睇免費紫微詳盡分析已可知大部分嘢。。。
駛乜揾人占

自己睇書學，但學呢d野要睇天份，無天份好難學，就算俾你背書好勁學晒d基本野，但唔識靈活變通咁睇就好似背書咁，同係網上自己check果d方程式無分別。

其實真正用得好既師傅唔會咁表面，同一個星象係唔同人身上會睇到好多唔同野，越有人生經驗既人去學會睇得越多野。

識吹水就得

80後

有師父大批過我自己條命 (免費)
但佢唔講

上網用啲自動測試過下癮就算啦
命既野唔好知得太多

想知係邊個

如果批中你條命日後大富大貴
你聽完之後就乜都唔做等發達
結果一事無成咪又反而害左你

有緣自然會出現係呢個post

依個年紀，正常好少大批，最多都係一批十年
除非你有好特別原因

有冇相關既書推介

同求書thanks

大師幾時會再開練習區

無，可以自己去書局搵，睇下邊門對自己的最有興趣同最易理解先。有d人對八字，斗數好易理解，但有d人對星座，人類圖human design好易上手，要睇下緣份。我唔係高手，只係有緣路過，無咩建議俾到大家，有興趣學既基本野上網都已經學到。

好難lu, 依幾年忙到pk
將來日子最快打落兩三年都主力搵錢（正行）

平時就笑鳩耶撚
但係自己一樣咁迷信

笑耶撚就得，笑玄學就on9唔識嘢

淨斷性格個個?

定數字友

我都識 Anxxxxx 字頭 好似

我都覺得似係佢

要學番黎果d都係流ge
識人天生就識
但係批完會好down
當日子慢慢過你會發現
原來佢講既野係咁準
想改變都改變唔到
什至做決定時都會比佢講既野影響
所以我決定以後都唔再玩呢味野

想知道人生裏面仲有啲咩值得期待

其實算得準係要你學識面對
唔係去諗計逃避
除此之外更加鼓勵你斷惡修善
等你仆街都唔洗仆到咁應

至於樓上話咩算到有錢就唔上進
個啲人根本係訓係度都會有錢
如果個條件係要你上進
咁你個環境就會好撚慘逼你上進

條命數就擺係度
但識玩自己人生既人唔多

師兄高見

有冇果個人contact?? thx!!!

係唔係一定要知自己幾點出世

比你都冇用
佢講過而家除左撞鬼就死必定要救之外
一律唔理 而我係因為我老母識佢老母
先至幫我睇過一下

中國人低等係有成因的

其實比人知道左八字會唔會比佢借左運或者整古你

我覺得又唔會既，知同唔知好，最緊要努力